「兇版潤娥」親自下廚 身材辣翻…白皙豪乳快撐爆背心

近年來，南韓出現許多長相姣好、身材傲人的女神DJ，在社群平台上獲得大批粉絲關注，而有著「兇版潤娥」封號的DJ MIU就是其中的代表。近期DJ MIU就分享了兩張下廚美照，展現性感身材。

個人IG擁有超過130萬粉絲追蹤的DJ MIU，除了DJ本業之外，也當起YouTuber，讓粉絲們看到各式各樣的風格。近期，DJ MIU拍攝一系列的下廚影片，她也分享兩張美圖上傳IG，給粉絲們「聞香」。

▼▲DJ MIU下廚美圖。（圖／翻攝自2km2km IG）

照片中，DJ MIU以廚房為背景，鍋子旁還放著調味罐。她則是在流理台上切小番茄，身上穿著白色背心配上緊身牛仔褲，傲人上圍幾乎撐爆白色背心，完美胸型一覽無遺，展現性感的同時也讓人敬佩她穿搭的技巧。

DJ MIU則在文中寫下，這是朋友的喬遷日，相關的烹飪與活動過程，都可以到YouTube上看。大批粉絲看完紛紛留言直呼性感，也有粉絲稱讚她是「最美DJ」。

▲DJ MIU下廚美圖。（圖／翻攝自2km2km IG）

▲DJ MIU下廚美圖。（圖／翻攝自2km2km IG）

很正

一對巨乳已經贏哂正版

2km2km

駁唔到

正版靚好多

有啲筷子腳 對波好似硬硬地 都是不了

YOONA正過隻雞好多囉

plastic face too

hot damm girl

屌

仲以為講緊月娥

人造人99號

都唔明假波有咩好J

一露對石頭波出黎應該機都起唔到

見到月娥都㩒入嚟
唔通ching係捱住上的波兒？

老翻個樣有正版8成
正版身材有老翻2成

饑不擇食師

假波版美延

企鵝妹+潤娥

對波。。。黐唔埋嘅？

識企鵝妹

美延正好多

假波

是 好似好硬

係

雖然係假 但係想屌

假既d奶

万刀甲有野想講

靚過正版

可能因為市道唔好yoona個醫生迫住出山出左個yoona plan而家除左面部還原99%仲包埋免費換球

硬過花崗岩

真係以為係潤娥

Yoona 靚100倍

對奶太假 仲專登露出黎

你唔好咁癲啦

Fake

傻仔

好硬

正過印仔日日post 嗰啲

不如去影印機攞多叠紙再墊厚啲

咁都熱門

失望，以為月娥下廚

個鼻唔自然 應該打咗野/埋線 不過大奶奶好正

明顯整容+假波

fake 波